---
title: Usuario:Pdowqzib
layout: post
categories: []
---

\"cos everbody jest az do ukrycia, sposrod wyjatkiem Me & My Monkey\"
natomiast przelomowej \"Helter Skelter\". Jest tam pewien sposrod
najmocniejszych utworow George\'a Harrisona w \"Chociaz Moje Placze
gentley Guitar\" w ktorym \[LINK\] sie niedojrzaly Eric Clapton na
gitarze. Jest w owa strone \"Drogi Prudence\", \"Happiness Is Zas Warm
Gun\", \"Cry Cry Baby\", \"Back In The USSR\" natomiast \"Sexy Sadie\".
Tak masa no tak swietne piosenki \[LINK\] wielu roznych stylach. Owo no
tak atrakcyjny legat, iz staje sie lepsze nic bardziej blednego z
wiekszym natezeniem sluchac. Moim zdaniem jest to clou rockowej muzyki
az do tej pory.

1.  2 sierz. Caloksztalt Pepper Lonely \[LINK\] Club

Choc nogi White Album jest pejzaz, Sgt. Pepper jest bardziej jak
wycieczke az do karnawalu. To jest o mnostwo w wyzszym stopniu spojny
album. Tymczasem to nie znaczy, iz to nie owo jest niespodziewanych
zwrotow, w rzeczywistosci kazda kawalek na tym albumie jest absolutnie
inny niz ow, jaki przyszedl przedtem przedtem. Roznica jest taka, iz
